有冇手足跌左耳機？

頭先1630左右係金鐘A出口去添馬公園方向條天橋到執左依個耳機，我交低左係天橋社民連counter。

頭先集會太多人收唔到data依加先出到post。有冇手足跌左，我諗可以問番社民連攞番

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推